日本奶支共奶到雪雪聲，見到真係想嘔！！

另一張有d蒙，寫「挺住！武漢，頑張れ武漢！」
之前有人問會唔會被歧視，日本人係唔會歧視香港人，就算視香港人爲中國人都唔會歧視，因為佢地都唔會歧視中國人之前電視街訪支那旅客佢地話去韓國被歧視，但黎日本就好好服務，會繼續黎日本旅行

一張口罩賣200台幣! 日本真實現狀公開, 街上70%都沒戴口罩... 訪問當地日本人的想法結果讓人超驚嚇!

仲要冇咩人戴口罩

中國人日本人都係咁嘔心
一個就70年來不忘國仇家恨,抗日片日日播,但轉個頭又去敵國大買特買
一個就明知對方個個好憎自己,但為錢又係度奶奶奶

對日本人好撚失望
同豬真係無分別

加上傳統以黎おもてなし既服務精神，要佢地對黎爆買爆食既支那客人直接歧視，簡直難過登天，再加上其實有大量支煌店員，日本已經無得救被全面滲透下等做支那省

Btw 係難波黎，我以爲自己去左中國

好溫馨呀吊，竟然有個地方默默支持支那對抗肺炎，想嘔

人地好真心 用愛與和平去拯救世界
出發點係無錯既
誰不知支那先係大魔頭
到佢地死果日都唔明

北海道就黎變支共其中一個省啦

日本省

奶得愈勁跌得愈痛
記得奶勁d

唔緊要，咪睇下佢點爆肺炎爆到去奧運囉
等咗差唔多一百年嘅奧運一鋪俾武肺玩謝

台灣用左4年時間介毒
日本都係時候喇

香港行先過日本臺灣十年

係日本開藥妝店唔係大陸人都係賺人仔嫁啦

judgement virus!

大阪根本係支那是常識吧

香港只不過17年前試過SARS 先防範意識咁高, 日本本身都未遇過呢D 病

香港防範意識高係共限民間

無可否認泡菜>>>>日本

一睇就係日本既支那人搞既
之前有人個民8成日本人對中國都冇好感

地域問題
京都難波呢d旅遊點有錢分緊係親中啦
無錢分果d地區就唔會太親中

咁姐係開始反日？

正常，為咗人民幣日本政府一定唔會想肺炎爆發，唔係奧運實蝕到仆街

而家真係希望奧運蝕撚到仆街
戒毒真係要忍痛

準備成為第二個澳洲

戒得一半ja

果D地方政府先捐得最多口罩畀大陸

日本人成撚日覺得自己好醒，賺盡大陸人啲錢又冇被侵犯
但無論喺主權﹑資訊安全定經濟自主各方面已經被吞食而不自知

諗起日本侵華真係笑而不語

果頭既商會，你都仲可以話有在日大陸人參與
但係地方政府捐口罩，唔通大陸做到日本公務員咩

以後叫佢地 㗎狗

=( 奶共

同英國差唔多啦
唔係錢作怪會奶共咩
萬惡真係貪婪為首

繼續奶 唔驚

心齋橋？
個度根本係支那屬

泡菜人已經超越左日豬

中國特別行政區大阪市

果d咁ge旗, 我覺得似係果d支那商會夾錢放上去...

寫繁體

正所謂有錢洗得鬼推磨

大大條水喉射住嘅, 個個都爭住叫你契哥

記得有條女被電視台訪問話唔會食國外產既食物 特別係中國制
反而俾個記者質疑

兩邊人民警覺性差太遠，加上日本政府
同埋民進黨識經營年輕市場
依家就係佢地收成期

老一輩會識少少漢字
而且韓國漢字都係正體

港豬最愛嘅日本

連登一眾崇日撚不願面對

日本
東支那

日本人對自己嘅疫情都無乜太大感覺啦，得9閒同支那講加油咩

自從福島核電廠出事, 日本仔已經失去世界地位

山口二矢見到咁樣一定好撚後悔桶死果件肥佬

國民肯為錢含撚吞精百人輪姦嘅國家你想有幾高道德底線

呢幾日去睇d日本網站新聞
d日本仔仲有心情留comment笑鳩美國佬對武漢肺炎掉以輕心

快啲走，連登崇日毒撚全面進場

日本和豚
香港人比港共欺壓又唔出聲，依家就支持武漢
日本根本只係著西裝的支那

根本奶到仆街

香港人十幾年前都係呢副死樣啦
我相信支那人今鋪一定會比日本仔一個好好嘅教訓
過多兩個月，日本比支那累到大爆發，奧運都收埋皮，再睇日本仔焗住要奶支那人

因為早過佢地淪陷廿幾年

以前唔中意泡菜，但無可否認韓國真係超越日本
近排見韓電影橫掃奧斯卡,發覺軟實力方面都超緊日本

美國做得唔差wo

Even奶開共既杜魯多都守得住啦

2003年當年政府都係好麻麻，估唔到17 年後可以再離普d

03年唔係麻麻而係好撚差
所以之後雞珍竟然可以憑住應付沙士既「功績」去到支衛做總幹事
當時香港人係好撚有意見

唔去日本旅行去韓國算

道頓堀成條街都係
仲打曬話係道頓堀商會整

係咪得心斎橋果邊係咁？
佢老母真係好似返左支那咁

前星期名古見到有酒店貼咗呢張嘢

再奶就變成呢個死人樣

係 要歧視埋日豬

日豬

美國成十二萬人死於h1n1豬流感wo

一黎日本人左膠到仆街
二黎在日既蝗根本多到癲

另外琴日係日yahoo見到有報關於
香港居民抗議隔離中心既報導
入面既留言一面倒屌鳩香港人

可想以知日本內在已經爛到咩程度

日本人唔係好鐘意戴口罩咩 有事反而唔戴

之前係北海道新千歲機場見到

人地計埋併發症，同埋講緊武漢肺炎你就講h1n1？？

格妹未化妝唔係成日戴咩

我好記得 之前連登成班崇日豬好撚惡

有人提起韓國就比班崇日豬屌

呢家真係風水輪流轉

比昭和嘅大和民族見到實嘔血

其實安倍應該兵行險著緊,佢應該唸著隻病毒去到夏天都會收皮,而奧運又係盛夏搞,佢就搏一鋪,係唔得失支那下繼續賺人仔,而隻病毒又唔係太勁以日本既醫療水平唔太擔心國民既安危既假設下,冬天賺人仔,夏天順利搞奧運,保著日本經濟向上
但如果今次安倍賭輸左,自民黨就玩撚完

唔係囉日本人好撚蠢㗎，活喺嗰啲小確幸裏面，冇咩事又有美國照住，根本唔會諗到世界有一個咁邪惡嘅中國

小日本滅国啦屌你老母

間間藥妝都有

平野鈴子變咗係當年嘅日版陳巧文

都話依個世界冇永遠嘅敵人，亦冇永遠嘅朋友架啦

BTW連登仔,
核爆都唔割唔包日本?
咩外國戰線呢?
咁快唔記得 依家仲叫人滅國
係比人帶緊風向定乜, 真係睇唔透

javrclub 振興av經濟

日本人點解唔反抗
又話好憎支那人既

日本咁多年話開放，其實咪就活係自己FF世界裏面
成年人就做社畜，後生既淨係識玩Tiktok，SNS
無咩人會care社會議題，成班人上twitter圍下爐屌下安倍/中国人就有，現實中兜口兜面屌政府/中国人，日本人表示不了

雖然今次韓國真係做得好好
但韓國真係冇野玩 去唔落

早排去韓國
好多鋪頭門口都貼告示屌中國人

日本爆發武漢肺炎係抵佢死

支那蝗「打倒日本帝國, 反日貨YEAH」

根本成個日本都已經比中國人寄生

連登仔真係. 你又唔係日本人. 咁緊張做乜..

痴撚線 中國播毒落你國家 殺你嘅國民 隱瞞疫情 你仲要為中國加油打氣

我加了人民幣.jpg

全世界都奶共

如果鐘意聽kpop嘅人去到會好開心, 因為周街都喺度播kpop
但韓國服務員嘅態度唔太友善

其實好難咁比較
話晒日本無直接比支那殖民
雖然已相差不遠

但唔封關絕對係一大錯誤

街頭表演幾好睇既 有氣氛 表演者有實力
雖然我平時唔聽Kpop 但去韓國幾日 晚晚食完飯就去睇 因為真係冇其他野做
野食唔岩食
唔會去第二次

班日狗中人仔毒中到不能自拔

日本市係咁嫁喇

等中有班崇日傻鳩連登仔話班日狗只係做生意
Gogogo

最錯的是，就係真心為支那，用愛心幫助支那，最後支那都是忘恩負義。

日本人用禮貌去掩飾自己變態
可惜禮貌最後變成巴結討好

香港人唔係好撚中意去日本既咩

釣魚台呢？

感覺日本係果啲民族主義一爆就好大鑊

反觀南韓都正常D 敢愛敢恨唔係積積埋埋又唔理政治

日本近年使慣左中国既錢

好似係大阪先咁
京都都唔見
有朋友話東京都無

我去到白濱都見到有藥妝店寫 中國加油 武漢加油
不過道頓掘 心齋橋 個頭真無好大劣 又污糟
我第一次係日本見到老鼠就係心齋橋個邊

平野鈴子日前在IG發布她運送物資的相片：「我回來了！連同5000個口罩、消毒紙巾、消毒噴霧、漱口水、肥皂，共67公斤」、「永遠不要放棄，手足，我會繼續支持你們」、「口罩將繼續寄出，這些（物資）都是來自日本手足

你班撚屌
外國戰線呢?

恩將仇報程度十足支那接受日本物資後笑鳩日本防疫差
個腦有問題定五毛?

第一日落地 朝早行過果頭 全部垃圾係地下 完全唔似去左日本 而家真係無乜心機係大阪 等緊份房契寄到黎就斷約轉去北海道 希望果邊無咁嘔心

不過都有好多日本人關心香港，唔好一概而論

到時又喺度侵略東亞
但仆佢個街唔係打鳩支那，係打鳩香港南韓台灣

好快就到世衛隻黑狗

大把藥妝店老闆係大陸人 訓醒未

屌下政府同商人好啦
但有班友冇咩獨立思考
成日俾人帶風向乜都屌

所以永遠都唔幫襯藥妝店

連同日本關係唔好嘅韓國都辦到。

美國見日本奶共到雪雪聲
可能救都唔想救

日豬等死

差咁個日已落帝國

分化拉 on9外人有人性嘅表現黎

之前睇過好多地畀支那人買咗

なんば淪陷得好犀利

香港人好難唔去日本

引狼入室就係哩挺game over

大韓民國

好想俾日本女含下教訓下佢地

日本人唔少人係好憎美國佬
今次肺炎呢單野
佢地好不滿美國報導到日本已經係感染大國咁網上屌到美國七彩
俾你係美帝你覺得可以點救

北海道有勁多支那人係度買樓 而且好多旅館酒店都俾中資收購咗 去之前做下research好啲 如果唔係

講事實都要屌
日本冇得救

大阪咁多支那人
又唔見其他地區會咁

佢地就係失敗左先政治冷感

連登仔幾時先唔會用泡菜嚟稱呼韓國？

其實商家佬同安培奶姐

之前有個survey對支那好感度

日本由廿年前高位跌到世界最低

泡菜有咩問題

難波呢啲遊客區好撚多支狗開鋪架

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

大阪D支那人多到連關西機場手信鋪都係支那人開

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

德國

黎日本體驗生活 搞到好似體驗多次比人殖民咁
我諗住去北海道果啲牧場打下工換宿咁咋 市區不了

喺阿侵眼中日本又係美國嘅競爭對手（80年代佢矛頭成日指向日本汽車業）

如果唔係因為地緣政治同駐軍，都未必想show佢啦，尤其是日本政府濕水炮仗咁嘅樣

有鬼用最後尾咪又係解決唔到經濟奶共呢個問題

香港都話個政制缺憾可以理解啫，日本呢啲真係無得賴喇喎

有乜分別？

日落國就中間整個紅色十字，白色底俾佢

記得日本311 成個fb都係日本加油 同理佢地人民自己自發支持下其實又有咩問題
而家中共係度千方百計討好緊日本 有人對中共有好感都唔出奇 日本如果係奶共 蔡英文當選唔會第一個打去祝賀 唔會推薦台灣入世衛

如果香港人購買力有中國人咁勁成個日本香港旗都得啦

下架安倍

識唔識尊重嘅問題

食窮xxx 票投xxx 既玩法

覺得幾好喎 又冇咩貶義成份
我都想香港有樣野代表到我地

佢地好多藥妝都係中資
員工都係大陸人

On9

日本政府奶咋

之前外國民調，日本市民係其一個國家最憎支那人，唔好混淆

仲有，好多鋪其實背後係中資，特別心齋橋藥房

真係唔撚抵幫 日本真係好撚戇鳩
支那賤畜之前慶祝你地日本地震呀 醒未呀日本仔

以後唔去日本了

Push

支那播毒...日本仲要同佢講加油
係咪痴撚柒線

好撚正

字面睇冇貶義，但呢啲野好主觀，好似black people咁，睇落中性都有啲人都唔鍾意
唔知韓國人會唔會鍾意比人叫泡菜國

真心
我會用魚生國稱呼日本

又要去又要屌

唔係不嬲叫泡狗？

買兩邊連登仔唔識嫁啦，個個剩係屌點解唔同中國切割

始終人民幣係香既

崇日撚表示希望支那肺炎可以整醒日本人

果個民調係中日合作做，調查方法係放低份問卷，叫人自願做完寄返去
唔好想像日本人反中，除左死忠右翼，日本大眾對外國事務係WFC

點心國

崇日撚表示夢碎了
改做崇韓撚

犯賤

維他奶國

所以如果武漢肺炎係日本大爆發係抵死

唔敢講我好熟 但據我所知佢哋都係好撚歧視啲嚟爆買爆食嘅支那客 只係會繼續做佢哋生意 而呢啲只係一部分 有另一部分做生意嘅係會直接唔撚做支那生意或者俾面色支那客睇 甚至留起啲貨俾自己日本人 保護主義 就咁幾張相太以偏概全 斷章取義

好似2003打後幾年嘅香港咁
見d錢易賺呀嘛

香港服務業都係從果期開始
西口西面變左default

都好既
有日本做下人辦
比其他國家知奶共有咩下場

今年奧運係咁先

一月尾去新宿
好多商場入面既鋪頭都有痴揮春
藥妝都唔少有武漢加油既標語

Ching個總結出色

個班日軍知道日本而家奶共奶成咁一定激到返生再原地死多次

武漢肺糕既肺炎都係冠狀病毒引起既併發症
上面講美國唔差我咪覆lo
你都on撚鳩

比我講中你係蝗嬲嬲豬呀？

沒有硝煙的復仇

中國人既反日
就係打爛中國人擁有既日本車

條banner似喺商店街管理處掛

東大嶼第一集 2050年預言
日本屬於中国大陆

隨時果d咩咩商會都係支那人主持大局

成日話心齋橋好多大陸人
去過兩次都覺得講廣東話人多
尤其黑門市場簡單香港人主場

吊你老母你係馬拉蝻定馬交蝗呀抵你條on9仔無得讀東京大學，返你祖國讀支那大學啦做咩走去日本做澳門蝗豬呀

發現澳門5毛狗即ban

on99痴揮春佢過年定支那過年幾時慶祝埋十一支那國慶

Twitter 文宣

你知道太多啦

nhk日日幫支共洗地仲有成日播教殘體中文既節目，根本支共溫水煮青蛙，on9日本政府

飛田d女好多都俾支蝗吊過

就係果影到，好撚on9令人作嘔

難波黎

同武漢加油果d拍埋做文宣啦，強烈對比

走先我幫你頂美帝唔屌得 要遮住呢d事